"Ik ben blij dat u mij dus; en de goede handen, naar ik hoop, niet schieten."
"Kom," zei hij, "je bent bang voor een compliment, dus ik zal je vertellen dat je haar.
U genezen van haar school-girl's lachje; she really strekt u tot eer."
"Dank u. Ik moet inderdaad verstorven als ik niet geloof ik had van sommige gebruiken; maar het is niet iedere instantie die 78/258 waardering waar ze kunnen.
_U_ niet vaak overmannen me."
